FB 死機

咩料

死咗成晚啦 12點開始 全球死機 whatsapp同ig都壞